從HMV講起 做好家人的後盾 〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生好野,君子坦蕩蕩